其實肥婆心地好善良

同意請正評
不同意請按上一頁

負評 ,上一頁

偷偷食肉 罪無可恕

無呀我地係光明正大咁食

不同意既上一頁即可thx

撳左正評未？

負評，上一頁

收嗲啦屌你老母

同意請正皮
不同意請負皮

正評

不同意既食腐皮壽司

美化肥婆可恥

講事實za

肥婆不知幾正

Iloveubb

你例外

屌你個棉花屎

偽肥可恥

真肥

肥婆推咩post

爭取多d正皮

高下立見 你算吧啦
下次不如咁
認同既負皮
唔認同既正皮
我諗咁會幫到你

我唔岀固惑架

只要不要像欣宜就可以

欣宜都幾可愛呀

肥婆就是古惑 除非你唔係肥婆

又大波喎

都話肥婆心地善良 有無聽書架？

唔理阿

仆街，仲係度推po
你摺埋啦

面壁思過啦

咁惡架

面壁思肥婆 ok?

咁重口味

肥妹仔

狙擊肥婆人人有責

痴漢

咁我有無責

痴線

此乃認真post

負皮post 你自己睇下幾多負皮 好羞恥阿

屌你個痴漢行開啦